天馬行動啊hi 我好想知啊

天馬行動疑難雜症

轉咗ac未

原po內文

希望知情人士、行動負責人可以透過某種形式解答以下疑問。

疑點 : 較早前李家超曾警告恐怖主義萌芽，點解佢之前唔講，係要到最近先講？喺佢講出來之前會唔會係已經掌理有某種情報、消息?

btw完全唔認同呢個白色恐怖政權定性示威行動係恐怖主義，但係把口係生係佢到，句野係佢講，我只係陳述返佢講過既內容。

第一，做法是否合乎最大效益 :

遍地開花最有效既模式係先引狗隻集合到一個地方，繼而突擊其他地方，而且係電光火石之間，靠手足共識達成，所以唔認同將集合地點定喺真正需要突擊既地方係最有效。
另一邊廂目前呢個police state有限聚令在手，用意在對街坊保護網施壓，而依家將地點直接公佈，無疑係畀咗狗隻大量準備時間。

第二，行動內容不明確，內容大意係希望聚一班有戰鬥力嘅手足分散到各個地點採取行動打遊擊，開一個啊豬啊狗都入到嘅TG，當喺TG入面公佈具體行動內容，狗隻都可以見到，目前見唔到呢個係一個安排周詳嘅計劃，大家要明白呢場係一場戰爭，用TG通訊、傳軍令 ，真係一個最合適既做法?

第三，目前睇大家係唔係已經準備好接受你地倉猝既號召?
點解唔先穩定軍心，係戰爭前令到大家目標一致，而家軍隊仲未成形，司令部都係用TG，咁樣做法真係對得住大家？

問職業，要小隊聯絡其實係可以接受，只要聯絡過程保障到雙方，狗隻就證據不足。問題係如果已經精心部署，點解要到最近先開始聚人，點解唔係知道實際有幾多戰力先進行計劃，如果實際戰力都未清楚，咁精心部署既計劃就有變數，咁樣仲係唔係一個精心部署過既計劃?

第四，如果係精心部署，點解要揀5月1，會唔會考慮順延一至兩個月，等DSE戰力回歸？既然呢個計劃已經係精心部署，相信你對狗隻嘅一舉一動都暸如指掌，點解唔可以再周詳少少？

如果你已經精心部署，你將而家反對呢個計劃嘅聲音一律當五毛、四面楚歌，咁咪等於佢地成功破壞咗你個計劃？
咁呢個計劃係唔係應該有更改？

想知+1